森美做撚左泡狗😠

次次韓狗黎開show都係佢做mc

韓文都唔識多句就係度奶韓

搵食姐，犯法呀

咁你諗下仲有邊個差唔多level又會接呢啲job既主持囉
唔搵森美唔通呀Bob咩

樓主有咩好介紹 ？

搵錢都屌
森美唔洗食飯呀？
陳奕迅唔洗食飯呀？

西瓜啦 ，佢真心鐘意泡菜野

敢問巴打一句
你係咪真心鍾意你份工？

我唔鍾意讀書咪又要坐定定上堂

做MC=韓狗都唔知係乜野理論嚟
抵你一世讀唔成書

西瓜 算啦

森美講過佢唔中意韓文化
收錢做show有咩問題
比十幾萬你幫支那歌手做mc比你都狗衝la

竟然係西瓜

邊個黎

唔識+1

宜家d 00後
你著左我對西瓜都唔識

謝西嘉牙

終於有個識
所以叫西瓜
謝西瓜

西瓜唔撚掂啦

樓主柒到

西瓜航空
起身聽
然後又訓翻

西瓜都唔撚係真心鐘意
佢都係搵食扮鐘意姐
佢個節目係做韓星
但佢連基本野其實都唔撚識架

係都請dodo姐啦

咁你都識講啦